少係老味 ios11食電到我想喊

12個鐘要叉3次
之前最多叉一次
On9
6s plus

係時候用note8核電

肩係膊頭 新奇是橙 沉默是柑

我都係，打算自己換電算

iphone 8 ios 11.0.2超慳電

我都係核電 可能第2-3 批機

換電啦仆街

垃圾果迷：一定係用家問題 蘋果係完美最好既

6s plus here
一日叉4次啊屌你老母

idog主力戰將十秒後到達現場 樓主速逃

我第一日拎貨

呢下真
本身舊電都收收地皮
更新埋
仲撚on9

Ip7...ios10可以用好耐
Up左ios11 收晒皮

倒水中

ip8 plus 表示好慳電

出左11.1啦

11.1無咁食電？仲係10.3.3無up
本新舊電都虧虧地仲up真係唔得佢死

我升左幾日唔覺有分別

IPhone 6 用到成日，用家問題

出咗啦咩？

唔係慳電左同有返3D touch multitask咩

Reset iphone
搞掂
回覆正常

我覺得電量幾好咼

用6
舊電差唔多一年前換過
朝早9點用到1點得返20%電

11.1 已出
試下update 埋囉
反正都差到仆街